點解睇人仆街會開心?

有冇psycho撚可以講講?
-

岩岩鳩google 左篇文, 留個名係床上再睇

常識

唔係真正開心

因為睇到同類仆街死或者受傷
就代表競爭小左
自己可以拎到更多資源
9up

因為人有私心

自己得唔到既野，都唔想人地得到

咁自己做到想人地做唔到呢?

我都同意

一啲唔符合社會道德既事，其實好多人想做，但做又怕被屌會身敗名裂，所以唔敢試。

所以見到人做，會好想知好想睇。

記得唔知邊個心理學說講過，你最憎、屌得最勁既事，其實就係你心底最想最渴望既事（好似係榮格心理某個學說，好似係）

利申 9up

人同人都係鍾意比較，人哋仆街嗰陣咪有種優越感。
頭盔9up

點解咁撚多9 up

你打機，打Pubg個陣，你喺毒圈就嚟死，見到人就嚟入圈，第一件事都係射柒條仆街，同埋大叫，死都唔撚益你！
人就係咁，自己得唔到，都唔想人地得到。
因為咁樣，先係喺平等位置，如果佢得到，你得唔到，就有比下去嘅感覺。

呢個唔係好認同
應該忽略左某d假設
例如對於殺人犯 強姦犯 我地屌得好勁
但我地係咪真係想做呢

事不關己，沾沾自喜

defense mechanism 個denial ?
唔係讀psy. 唔識咁多